lihkg會否步膠登後塵？

如題

膠登都有人上啊

希望唔會

好少人喎

諗唔到原因會咁
個ui一撚樣，唔講以為上緊高登
人又一樣
高登好快收皮

又快又順 你當iPhone 用家流架？

Hkg+用唔到
人流自然會過左黎呢邊

膠登方舟

大家走曬, 由撚得高登步香討U汪後塵
近絃年搞撚埋d on9 野
又分區, 又賜酒派膠乜柒

快真係好撚快 希望快出vip

app重要過web版
膠登app廢到
我比咗8蚊之後後悔

高登收皮嫁啦

膠登算啦

個app又快又順
打死都唔用官方個垃圾

IOS10 用家表示仲順過hkg+

唔好衰俾人睇

而家高登啲5毛打手分分鐘仲多過U汪鄉土
番去做乜

ios用家根本冇得選擇
睇下班an友會點

我唔知，但而家個勢似唔會

用緊iOS 10, 好順

怕唔怕成日比人出律師信 林早洩條仆街成日話比人告

好撚順

真係順

有哂小圈子係度ok嘅

唔講都唔唔覺同以前有分別

全部都係active 用家過左黎
淨ios 都成萬人

最主要係，出街搭車果陣會上，訓覺前會上，撳開個apps都係習慣姐。依家主流又用電話多

iOS 得m版可以用 點步後塵呀
呢度咁好用

真係睇an狗點樣架咋

點解唔合埋膠登

幾撚耐未用過網頁上高登

即係而家未有an機

返工上高登都係用電話上

等埋an用戶就大團圓

大佬，呢度簡直係速度既享受

不過要快啲出an版同web版
唔少人都係只用web版上高登，打得多字就會想用keyboard

個app真係仲快過HKG+
都唔會再返高登㗎啦，我覺得LIHKG冇得同膠登比

從來唔用電腦上高登，ios無左寧願唔上，好在連巴開左

希望快d完成埋an版同web版 齊齊過檔
加油呀咁多位開發既手足

我敢講 一定會 宜家放左咁撚多5p入黎

冇上過膠登喎

官方App 完全用唔落手
電腦會唔會轉會唔敢講 但電話就轉硬

有apps 唔同好多

大家要頂住